［腦內］ 有冇得用武漢肺炎告特區政府/中國政府？

近幾日見到美國人有人玩集體訴訟，要中國政府賠償損失
我知道香港冇集體訴訟，但有民事訴訟
有冇辦法用武漢肺炎搵位入告鳩特區政府/中國政府？
話中國政府比流料、特區政府防疫不力導致大爆發之類嘅原因

如果呢啲理由唔得
假設我屋企人因為武漢肺炎過咗世，有冇得咁樣玩？
成功嘅話大概可以攞幾多錢？

你有錢告先算啦

撚樣

標題大大隻字
「腦內」
你唔識中文？

你腦內就死返去廁所打飛機啦

得把口性幻想

可以告。

告，是一個行動。
對方/執法一方可以唔理你。

例如：你可以周圍告鄉黑潛建，政府唔會so 你。
你告到自己破產都仲得添。